Rthk影到有鬼捉左手足啦

走未啊

屌好多鬼！

響維園啊

啲fullgear鬼㩒左幾個手足落地

警察又參加非法集會，知法犯法誘捕

閃紅燈係鬼啊
捉緊手足啦

尊重前線 前線鬼決定

鬼全部都係鬼

明白了 點解今日咁多火頭
尋晚又有休班警受襲

一切為了緊急法

港台live

果然又鬼, 圍佢地救人啦

屌喇星
係示威者入面捉人

手足情深

班鬼有紅燈閃

狗扮示威者記認
手腕橙燈
手臂藍燈

聽鬼點死守都唔信手足

銅鑼灣情意結害死手足，都唔知為何吹捧銅鑼灣

螢光棒，雙粉紅豬鼻

啲鬼捉完人又返出銅鑼灣

都話次次都一定會有鬼

做臥底拎枝槍我點知你係兵定賊？

又話唔會犯法, 非法集結係咪犯法呀依家

影到紅燈記認？

做到都幾出面下，而家先明？ 假膠？

推

黑警

有D閃紅燈
有D有發光臂環

總之身上就有啲發光嘅記號

Rthk32 live影住啲鬼
唔信自己睇返
閃哂燈

記住今日放火係警察做架

你留守俾晒機會d鬼
仲唔郁你？

今日好多傳媒都影住啲鬼放火

勒撚住人哋條頸喺地下拖
拖死屍咁

on9

push

又返番入去扮示威者

其實係㗎,八點半嗰陣我見希慎坐滿曬啲人,其實我都唔知佢哋做緊乜, 佢哋又知唔知自己等緊乜?

唔好單丁

鬼真係難防

推 打鬼救人呀

全部人散呀！！！！唔知派左幾多鬼呀！！！

推

捉左好多個啦!

記者追住黎屌

無人救佢哋走

冼志恆
陳浩俊

畀臥底拉咗，有冇人識佢哋
有冇人可以幫到佢哋
臥底返返出去 手足小心

唔怪得咁多火

loop過好多次
無咩好講了

之前好多人話唔好捉鬼. 上次CWB 咁成功, 黑蛇集團一定會食髓知味

如果見到係鬼. 唔撚好再客氣喇!

咩位嚟㗎，偏僻到附一個手足都冇
點解會去哩個位

Push

皇室堡維園入口鬼呀!!!!

俾人夾上上㗎唔係AM嘅小巴

小心 佢地隻手都cool住識閃既野

車牌SH7295白色校巴車

手帶紅燈可能係鬼
走呀

同綁架有咩分別?

講咗90幾次 警方喺你對面停留超過一小時 同你哋保持距離你估佢哋真係冇嘢做呀 人哋就係用呢啲時間嚟安排喺橫街窄巷準備復 伏 擊 通知內鬼準備拉人講九十幾次你哋都係要咁樣作無謂犧牲搞完就馬上散啦

都係你地害死人
成日講咩信任前線 唔篤灰

點解仲唔走

鬼有發光手環

今日好似有人提過

又唔救人？

其實臥底拉人隨時告唔入 , 志在捉晒啲勇武核心

冼志恆
陳浩(章/俊/臻)
有冇人識佢地

班狗擋住記者唔比影係咪妨礙咗新聞採訪自由？！！

好彩影到

記者被非法禁錮

屌你老母

收皮啦你老母on9仔

困住記者

聽日唔好捉鬼

防暴圍住一堆記者唔比走，包括港台

Vd3697 狗車

咁樣搞法真係唔衰攞嚟衰

鬼手有螢光棒
有紅有藍！

如果佢告示威者暴動，參與暴動算唔算？

放火係狗做
Fact checked

屌 冇撚哂火系 佢地幾個跟一個火系手足

無著制服可以拎槍？

屌

比人屌番分化

dllm唔敢認自己係差人

臥底是長期假扮參與活動的成員，而臥底根據法例，必須事先向律政司副刑事檢控專員申請及批准，否則便沒有刑事檢控豁免權，原則亦是不能煽動違法行為，「只能夠跟」。林卓廷認為，警方或早已安排一批警員混入示威者當中，過往示威活動中的違法行為，有多少是便衣警員有份煽動，「依家係無辦法知。」

唔敢認 附近手足就救人啦

推呀

雙咀個濾罐本身真係粉紅色, 唔好當左係鬼特徵

係得佢地先會用

IR識別燈

快散！！

鬼做領袖,帶你地去送頭

1。狗手臂有螢光帶
2。維園開真槍
3。北角包抄緊
4。有鬼係柏寧糖街
5。行大坑天后 (唔好入維園/落單)
6。需要幫手手足 陳浩俊 薛志行 梁浩欣
7。荃灣線不停金鐘
8。WC2021灰色7人車有狗 大家小心身旁私家車 SH7295白色Van係鬼
9。尖咀警署黑旗
10。118，171外過海線暫停
11。炮台山有狗
12. 記者告士打道被狗圍 (RTHK) 告士打道有狗旅遊巴
13。可經渣甸街入大坑

立場

聽日記者會問

好仆街d狗

俾我講中左發脾氣

其實老實講都要留意下身邊有冇鬼 剛才喺電視上面睇到嗰啲鬼佢哋嘅裝備似乎特別齊全 有鬼喺身邊始終係有一定嘅危險性 我睇今晚損失慘重應該一早就散 差人喺你對面企喺度成個鐘頭你以為佢真係冇嘢做呀人哋通知啲鬼準備、另外安排其他人在橫街窄巷服埋伏你哋

好賤格呀黑警！！！

屌你老母啦放火就係鬼？
仲話學烏克蘭？

鬼有紅閃燈！

有鬼其實冇得防，都證明唔到係咪手足

一陣睇番直播 睇下魔術師有冇發光手帶
屌哂班黑警陷家剷 等10.1俾人清算啦

跟本唔夠黑警打

老實講，唔捉鬼，你就要預咗有好多黑警扮示威者，無解決方法。

confirm就置頂開po啦

Pish

有啲書包掛藍燈

好撚心痛

你真係唔識喎 鬼係淨用p100綿
前線用60926/其他罐加p100

大坑有狗車向cwb去

炮台山＆大坑要校巴！！！

炮台山＆大坑要校巴！！！

請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！

有閃燈扑頭先

信前線喎？

同一條橋衰第二次，係咪要諗下守到幾時？set咗火障就應該散？本來今晚可以唔駛送頭

佢喺支槍咁長收埋係邊?

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

都話今日係港先行街 唔去西環 唔去政總 唔衝立會
係有班人跟住去
依家只能夠話自己蠢
跟唔識既人帶風向
上次中過一次伏又是咁
PS. 唔洗屌我冷氣軍師 我今日都有份出

兩睇, 掛住捉鬼只會令到前綫做咩都縛手縛腳, 到時更加冇機會贏

?
未聽過呢個情結

走啦，唔該你哋......，d臥底又出返去扮示威者...

螢光帶 螢光帶！！

被鬼拉手足 rthk 32 live
冼志行 唔肯定係咪咁寫 另一個姓陳但聽唔到名
求搵人幫佢call律師同補充

鬼混入後排前排叫人唔好走，後排有人信鬼又唔走，前排見後排未走同信鬼又唔走

連登仔叫人走唔好送頭，即刻被人屌冷氣軍師冇上過前線

最後後排走唔切，前排比鬼捕

呢個劇本究竟要重複幾多次？

好！撚！多！鬼！呀！

兩個黑衫警察揸胡椒槍拖住個上左手扣嘅義士行

之前銅鑼灣又係話打返陣地戰
又咁巧合？

popo，如果係放就唔會燒紙皮，狗狗純粹想帶輿論。

大坑有狗車向cwb去

炮台山大量狗/size=6]

[size=6][violet]天后＆大坑要校巴！！！

請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！

今日啲鬼一定傾巢而出，我地係打持久戰

快啲同我撤！

留多一個鐘，意義何在？

歷史是值得注意，無奈。

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為！！！

必勝兵法！【30分鐘定律】

dllm啦警方自己放架

sad but true
推

唔喺現場應該告唔到去咩罪

心痛都無用
都咁夜囉

冷氣軍師今日捉到鬼好巴閉
頒個獎俾你好唔撚好呀

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼眼
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境